Virtual Youtubers討論區（268）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

傳教+留名

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

牙fi今晚有百幾人睇

LM

兔仔點樣可以負11億, 仲係俾個衰神由頭跟到尾?

略略講幾句nene今日個會限
但因為冇左前文後理大家唔好斷章取義同埋過分傳心

係

之前唔係有人話佢會限話唔太在意sub架咩..

負數再乘左幾倍

會唔會考慮下係po名度加vtuber

帶完衰神俾狗 點知轉頭就帶返俾兔再飛走左

佢歌回都有百幾人架喎
唔係咩

咁撚仆街嘅
隻game 俾衰神跟已經係惡性循環
負數真係得返抽卡轉運

犬山都一年

matsuri 兩萬同接

台V奇蹟

Miko唱king

KING

聽日會唔會傳到通天

五條命

king...

牙祭個抽蛋要用幾多錢

個機制其實幾垃圾下，瘋狂跟全跟本唔駛玩

100抽要800舊水

竟然係數字問題 無論由地獄開局
論同期差距 講慘點都輪唔到佢
又係度庸人自擾
不過至少係5期最慘 上次羊真係誇撚張

呢首正

2分鐘死第一次

v家神曲(之一)

瞓覺前聽Figaro 就啱哂

3百萬羊了

TOWA同LUNA畢左業?

又嚟第n界鬥慘大會

我好多年前save左係電話
但一路唔知叫乜名

羊咩事, 個陣未入坑

pekora隻衰神一走就變返好神

其實最初期sub低一定唔關本身V實力，想當初水姐開局係二期最低

羊出道好差？真係唔覺

係羊一D都唔慘係度扮慘

就係唔差先比人拎出黎講

個個都話慘

連V PO文起了作用
「幸運兔」

當時 而家就緊係唔係啦

佢指港台unsub佢喊嗰次掛

地獄開局同社黎講應該係Aki 同拖華

同期第3 基本上個時同小天使長期貼住
會長第1 淨低TOWA LUNA先拋得遠

holo啲女就一定冇資格講慘架啦

基本上 一開始就係天龍羊3個一齊比較高
我未見過羊低過公主同TOWA

lamy又飲酒

電鋸人 炎拳

公主受唔少啦

Towa有luna陪喎

8萬?

今日係maid兔

講真 ねね唱歌幾好聽丫
雖然個人傻傻地膠膠地 打機又廢廢地

乖乖地接受自己係綠葉角心態會好好多

襯返隻game

呢type先做得長吧
觀眾緣呢家野越係強求越係無

完成度好高

百__

你到底讚定彈

呢D野公開講會肉撚酸 你揸住30萬SUB話慘
最少有AKI 個種程度先好真情流露啦好嗎
先出道得幾個月 TOWA捱撚到3D先叫上升期

應該係依次?

羊喊應該係講呢條片？

龍安慰羊有冇片

禾5期淨係睇佢

四期根本就係邪教
根本冇得比，全部都養出成班死忠
仲要唔會overlap依個先好嘢
sub最差嘅公主towa單靠sc其實都好撚誇張

15分鐘死五次

數字腦 羊歌又唔洗好似ASACOCO咁撚野要搞
仲要話冇咩人睇 sub升唔高 真係唔知佢係咪潤緊towa公主
講出黎真心肉撚酸
不過羊上進心真係叫冇得彈ge 行動力又高

表表者唔係白鬼組咩

史上5回最短

百鬼組最鐘意食梨

ロミオとシンデレラ

真,佢地曝光機會已經比其他箱好太多
努力D學下英文,下次再同EN合作已經可以吸唔少外國觀眾去SUB
根本只係迷失努力方向

食到holo黃金期, 有個框架當然係會想要更多架啦

(得)5000同接

真兄弟

(｢Pear･ω･)｢Pear

所以運動會佢唔係組B

天使好慘架

又不仲傳心

藍色憂鬱

想要唔代表你要咁樣扮慘 得罪咁講同乞sub冇分別
會長仲要問羊同邊個比

現實都成日有人因為拎第2而喊嫁啦

乜撚都扮咩

有上進心都要比人屌

傾傾下又內戰

會然多到

matsuri係度玩錢雖然登佢開心但睇唔落去了

四個人玩左成三個鐘

matsuri 好多人入會

佢用生命開台
快d搵人阻止佢抽

Apex個濕鳩機率紅色真係低到爆

想睇星街用生命開台

紅色真係咁難抽?
幾多%

抽蛋 大~爆~死~
星姐: 我想抽, 張卡唔俾我抽

就好似pekora話自己好努力 又喊又跪點解得咁少sub
點解gura 咁快有百幾萬sub
想要sub應該播多d高質內容 而唔係喊住話點解咁努力得咁少sub

唔係ea外國都唔會比人告啦，星戰

仆街頭先睇桃鐵 悶到瞓着咗
起身見到仲未玩完

仲要有咁多人睇

你話佢懶然後喊苦喊忽就話姐
但係佢嗰期開台咪又係咁癲

為咗抽卡去到幾盡 未見過人玩到張卡畀人鎖咗

無玩開，但個fd話佢未買black friday special個d包

原來尋日nico 1個花一個sc
阿火尋晚收左70個花

其實我都唔明nene點解sub成長得咁慢 直播明明好有多笑點 睇親佢台都好好笑

無課開既,3-5萬羊就會鎖;好似係

羊上進冇人唔認同 晚晚播5-6個鍾到第2朝
但係呢d野真係唔應該係由佢講

跟住SUB仲一路升 不離不棄

抽左有冇3千港紙

唱歌都有野？

3-5萬羊一個Black Friday 都收檔

現實就係咁 幾努力都唔一定會有收穫
但人地努力完得唔到收獲喊下都唔比
仲要講到佢係度埋怨啲人唔sub佢咁
咁dse完左你洗唔洗屌埋啲學生喊乜春下 溫多啲書啦啊

佢都算遜出個特色
仲有特色過雪媽

之前唔係講過啦咩

我覺得唔悶 睇左就3個半鐘

nene唱歌好聽又on9 5期生我最鍾意佢同佢老母
但446係咪fps勁先咁多sup？
座長都明

睇唔明
我都覺得好悶

獅塊皮一開波D人最鍾意
打COD吸左班鬼佬

準備到最精彩個part

sor，推得太快冇睇到

嚇到死

上次兔好似仲好睇

可以架 考唔撚到入去大學 唔關你唔夠勤力事?
會長揸撚住支槍迫人sub佢? 好睇咪sub佢
事實佢又唔係得唔到收獲 羊又幾撚慘呀
慘到得十幾萬sub 定係想每晚錄首羊歌要多人睇過asacoco呀
定係要多sub過會長

同意
日本仔既極限已經到
係時候到海外兄貴發揮

我都覺 睇唔明 多幾條友變左嘈
上次佢自己一個幾好

一日用咗三萬羊

鬥慘大會正式門始 我提名個天生殘疾鬼妹

Who

覺得nene sad嘅要因似乎唔係數字
不談了

贏左了

淨係靠日港台唔會成長好多
個觀眾pool就係咁大

係咪j彩虹男v果個？

我提名小兒麻痺柏金遜天生耳疾
比青梅偷錢 比車撞小天使

我提名某個影之五期生

我提名DBD之鬼

ironmouse

我反而想知道fbk上火雞節目會講咩
佢地兩個仲要第一次合作，估唔到火雞會搵佢

好似而家入左Vshojo

貼多次

400萬羊+幾百會然

而家唔開心都要講資格
唔係排全業界最尾唔準唔開心
就算唔開心都唔準講 唔準俾人知

天使玩恐怖驚得8000人睇

粉紅頭牛角 日日要打好貴嘅針 比男人搞大咗咗個肚堅持生

咁撚多...

係咪只要唔係世界上最慘
就唔可以喊 唔可以發洩下
年年dse都有人喊
洗唔洗同佢地講好多人書都冇得讀
年年都有人生意失敗跳樓
又洗唔洗同佢地講大把野冇錢食飯餓死

我覺得目標係第一 而向呢個目標盡力過 最後達唔到
喊係冇乜問題wo

認真我到依家都仲係認為火雞太多口水
每次collab果陣好容易就會變到佢有佢同觀眾講野/用英文重覆講多次,間接打斷左另一個人想講既野
係要搵番D多口水既人先同佢抗衡到
不過三家姐呢D經歷過無數大場面既人應該輕鬆

仲好記得matsuri之前話11月中SC少過10月
依家賺番哂o黎

nene把聲好特別喎
好似話之前特登練過

講左就係乞
比人知就係怨天尤人

SC已經過左隻狗

撞到七彩仲有8000算係咁

買咁多卡跟住冇晒

冇講過把聲
仲有nene初配信表現差到

一晚sc賺到人地幾個月

流石真愛粉.. 知道咁多

Moona因為同兔仔語言不通覺得唔開心
MC兔仔用Pekolish交流都幾流暢吖，不過真正語音嘅話就真係唔掂

你咁認為 只能講實在太慘了
就好似有錢佬有10億身家 我咁努力都冇李家誠幾百億身家

咪屈啦屌

觀眾角度黎講佢初配信幾有節目效果 點都好過ALOE同雪花老母

唔通moona又好似心心咁突然病發

一野炸到負債

ironmouse慘過哂全部人

有同感，#139 睇落唔關人氣事

我覺得咁先叫正常嘅初配信
其他三個表現得太游刃有餘

peko被迫捱夜

因為翻譯所以要打斷都冇計，太長好難翻
仲有好多時都係第一次合作唔敢講咁深，我諗佢做多幾次習慣左應該會好好多

完全睇唔明但好過癮

純粹論經驗nene應該弱果批

舊屎放終點

應該係佢想做既既比人ban左

咪扮啦屌

應該係Iofi個台，iofi同佢傾電話
話晒Hololive係日本公司，雖然本部啲人都學緊英文，分部成員學下日文都應該嘅

耐久黎講其實兔都唔弱 貓同小學雞大鑊啲

算啦我唔同你嘈
希望你係啲每次睇動畫見個主角唔夠boss打係度喊
你都係笑鳩個主角肉酸果啲人

因為一般人連打既資格都冇 佢地都未喊

幾時先完

matsuri 抽左成兩個鐘 都仲未抽到

最後一個月，好快

matsuri算唔算鍊金術師

其實耐久貓都勁但要打大佬講十個鐘就

點解Amelia成日❤佢啲tweet

那個了唷

華生好似提過佢係star粉

隻羊又喊

愈耐抽唔到愈好?

係愛啊

公務員會罷工架

大小姐見到有麵包狗應該即走 上次au都ot左

慎二話自己有睇開華生直播

Korone

狗狗

咁咪唔好嘈囉 我又冇講錯 因為係holo講慘真係十分on9
v圈最上位嫌冇sub 究竟有咩咁委屈 同邊個比所以慘呀
冇holo個名過萬sub先講啦

おかゆ最後一年輸得太勁

peko

比過Sc

AME會唔會比🦄️燒

佢會ground pound your mom

好似有個天井 500抽

爆左卡

もう1試合

虐兔

最後5000羊

我依加嚴重懷疑你釣魚
但我冇證據

終於播完

apex 抽紅箱好似有補底?
200定500唔記得左

同阿祭開apex吸金一樣

阿魯好似係在日支那人既語尾 nene可能係黃 就算nene唔係nene老母一定係黃

nene係識唱歌個批尼，同埋onon99咁真係好撚可愛

一個月收一次租都好正常姐

好撚柒憎呢d誅心論
on撚鳩howaboutism

唔係ネタ銀魂咩

我屌,我唔係比個JS嚇親而係比天使嚇親

500箱保底
apex你預保底先會中
3千零蚊港紙一個傳家寶

依家幾多箱?

健屋個家姐原來係混音大師
健屋首ファンサ都係佢mix
覺得很正

去咗沖涼返嚟仲抽緊

無心大法

洗咩理
都課到有架啦

釣咩撚野魚姐 係你班友話咩慘慘慘
個日我睇完全唔知佢想點
又唔係4期最少 十幾萬sub仲要話咁少人sub佢
龍都要問返佢同邊個比要話自己小sub呀

咩叫重複中
如果你講同一件傳家寶
以前既話係會中同一件
但之後改左係出傳家寶碎片
500箱會出碎片
你可以去shop是但揀你鍾意既
所以唔會重複中

唔會重覆，中左佢會俾你揀要邊個

話唔定本身想做第一

唔知第幾季之後改左就唔會重複中
以前會重複中 中左真係中風

又來到課金畫面

曼聯好執

阿魯係reference 銀魂個神樂....

一轉返曬本

如果個skin本身有
你箱抽出黎會變左藍色水晶
所以唔會見到重複中

屌 其實乜撚野係釣魚 支語定台支語黎？ 我失敗論壇浦到niconico到高登連登都未撚聽過釣魚屌你老母 釣乜撚野魚

今日真係好多中風台
台台都係大中風

towa同公主完全比人睇唔起...

調返轉有呢個ネタ銀魂先拎黎用
本身就係用黎笑鳩支那人成日咁講野

咁巴打你笑nene未？

唔係MK妹腔黎咩
JK版確かに

第一次見綠色字配板手

引戰

音霊魂子個新Skin真係成個人削左好多好想要番原本果個

平時又唔見咁多人睇
好明顯係大家想睇人大爆死所以先有2萬人

日本用語

我冇笑佢 佢自己會限講我覺得ok喎
我只係上面講佢庸人自擾 你自己碌上去睇
煩埋呢d問題真係無撚聊

肥過豬頭
天井先三千幾蚊
我當拎得2成都成90萬羊
即係6萬港紙
所以唔洗登佢心痛

我認我係想睇人仆街

大家冷靜, 可摸耳唔好燒落我nene到

我一直Comment金色

飯痛d

睇人仆街最開心

打完牌上返黎原來又打交有無懶人包

呢個時候要播完全勝利BGM黎個反cup

可以試下用機械翻譯睇下，大概有講語源

係u社做係削啲

戰起來

boing boing
btw, 巴打個名

本身講緊nene會限吐苦水
講講下就變左你上面睇到果條金剛棒咁

想做第一冇咩問題 有上進心好事
你做羊歌 仲要痴asacoco人氣
然後話咁努力得竟然得咁少成果 先得果十幾萬sub
我睇完除左賣慘冇第2個感想

算了 訓
唔係人生勝利組
唯有喊住番工

爆死

出咗去食飯啱啱返屋企想問下藍色祭點
Btw歡迎鞭屍 如果佢轉黃我抵鞭

死亡確認

個boing boing好奇怪

成2萬4人睇緊佢大爆死,仲要有400萬yen SC
你唔洗擔心佢了

竟然無尖叫

張卡好似課到爆左

抽極都仲有既

おかゆ果日講既經歷終於有圖像化

新果個真係射唔出

唔洗爭Aloe5期最慘

2萬幾人等佢暴走

3千幾蚊港紙都爆?

到時就可以聽尖叫

卡雲尼

屌
又被天使嚇到

CLS，天使公個台聽到我有耳鳴

賭仔救星 新奧脫福大帝

邏輯錯撚晒
有好多人慘過佢係證眀唔到佢唔係慘
你接唔接受佢個講法係另一回事
你純粹係hater先咁樣撩交嗌

結果就係唔知咩結果，睇留言

應該已經收左一半皮

冇戴罩嘅彈彈波
(有少少八字奶)

結婚

結婚bgm

Nene好似係講開あるある唔係あるよ
條link應該唔關事
無睇nene歡迎糾正

香港人真係善忘 咁快就唔記得會長
仲係到嘈d小事

TOWA都黎食花生

大爆死

拖華都入黎食花生
死亡確認

Huke都係

屙屎爸爸

我就係要呢D 可以安心訓

大爆死
洗咗成四萬

播唔到UC

冇唔記得啊
依家撐緊天使

天使要人

慘, 仲要唔中
仲要張卡唔俾佢課

咁既話都唔會係銀魂ネタ
至於係咪mk妹腔我就唔識
而都唔係あるよ而係アル
あるよ只係其中一種用法

Booth買野可以點送黎香港
得buyee?

天使會聞會長既屁
佢兩個已經連為一體

即係下100抽天井

我熱個場點睇

12月再嚟多次
唔好咁痴線啦小姐

希望大家少啲打交, 多啲關注自己老婆嘅心理健康

daddy炒車

都係剩低個D姐

BNS

想知羊慘嘅位係邊

就黎500萬羊

收錢收到手軟啦

Ok買車了

想知上面嘈緊咩

btw我都無睇過但係如果個語尾係あるある會唔會太搞笑

點都抽埋井去啦

天使一緊張
就會收埋個口入隻湯碗度

希望你老婆聽日可以大喊一場振作番

時給190万ww

下次再收SC

每日任務：世界大戰 (1/24)

鬥慘大會

每日關注座長精神狀況

日本d卡咁易停既
香港個d卡信用額高到我一年都揾唔到個個數

500萬羊+300會然

佢都唔知幾想自己大爆死,爆得愈慘愈多SC
呢招叫咩兵法

講緊邊個v慘

鍊金術 用錢鍊成更多既錢

可摸以幫手澄清下nene個語尾係アル定係アルアル

藝術就係爆炸

我內幕消息 熱狗呢場不敗

第n屆

我都睇唔明
去食個宵夜就LAG咗
追唔返大家講乜

佢應該覺得用肝開台個數字都唔好
初期每個月都開120粒鐘以上
成日播完十粒鐘直踩去asacoco同羊歌
當然佢成長環境都有d關係

首先呢個應該唔係句尾(我估
啲人成日話nene太少sub
會唔會其實真係無人睇
點解呢度無nene推幫手confirm

我平時剩係追開座長塊皮...佢個魂又有咩問題....

一晚頂一個月

一條友掟左50000衝500萬

我唔太擔心佢情況, 桃桃星 同 5期生永遠係佢心靈嘅避風港

用一成錢
賺左十倍UP既錢

事實佢唔係少sub呀 係咪要同pewdiepie咁多sub先滿意?
又唔係好似towa遇上咩麻煩 sub上升速度又快
正如有條友10億身家 係度 喊苦喊忽話冇李家誠咁有錢
你只係會覺得條友on撚9

下個月中就會話自己好慘

牙祭係咁拖, 識玩

leverage

Ho 粉內鬥 鬥慘大會

上面已經有人澄清咗
比樓上既comment fake咗，又講語尾又銀魂

有個港紙石油王，有冇人出黎自首

我aloe參唔參得戰

咁搞笑嘅
但係唔係已經證明咗
全部參與嘅都係ho粉先
會唔會有人假扮，滲透搞事

牙祭個台好撚癲......

出嚟終結 戰爭

唔識禁 點轉
我見佢剩係比buyee我揀

面子果實

不要說Ho粉

試著說木狗/HO狗

提醒番 我從來都冇話羊慘
我只係話定左個目標 之後盡全力
最後達成唔到 果種喊冇乜問題

姐係好似dse考生盡左全力
最後成績未如理想 喊出黎會好過啲
事實亦年年都有人喊

應該有彩虹人搞分化

算啦佢呢排都好似開心返

4v搞緊事

應該係4v同虹撚

SC都算
仲要多3百個會然

全都是4V搞鬼啦
係到屈彩虹人

驚被人圍毆先唔講

HO撚

勁多SC同會然

你唔好去踢波先

比你講咗先

馬自立由上個禮拜既畢業邊緣去到今日收錢收到手軟
多得你班燈閪

搶囗

前排呢度先擔心完佢啲同接

SC多過上個月個次成倍有多
同會長一樣專長係收錢

反holo嘅都係……

講咩

希望大家聽日12點準時睇牙del播

佢個SC數我真係唔知驚低同接做乜

まつり今晚真係

我窮人真係理解唔到有錢人玩法有乜開心

等holo播原神先出手

ching又做善事

SC同會然

同埋booth 最好一次過睇定有咩岩一次過買哂, 佢D手續費貴到

月中講完今個月有幾慘
今日一日就返番晒黎

錯誤類比
已經唔想回你
每次見你回post唔係邏輯錯撚晒就係撩交嗌
唔想浪費時間

你係咪彩虹人係咪鬼？

支那搵holo工商=自殺
利申 我覺得

佢有交嘈先上水

你話就返多鬼佬fans 晏晝播我都明
禮拜一開真係吹到啤一聲

一個禮拜搞一次就變世一

要問草青

精神勝利法 無撚敵
你贏啦好冇 羊十幾萬sub最撚慘呀
我敢講小天使同羊冇痴會長度 最少低個2-3萬sub

就返你放lunch時間咪算係咁

有得食花生+開拖

sorry咁多位
影響各位討論
我潛番落水底先

謝主隆恩

大技要CD

你都係想我釣返你上嚟啫

我都係等多排有冇多啲野買先落單

唔打交都可以一齊討論 唔洗潛

唔識日文,打倒星街係中文定漢字黎

成日用邊有效果架
你收入十萬以上
會唔會對3千幾蚊好心痛?
我唔會

天使放大人地條jer

除左六大派圍攻牙輝 未見過你落場

幾十日前邊個話matsuri水尾

佢好似真係好想睇咁

等睇一兩星期之後馬自力同接4000又話要人
跟手轉個頭又用鍊金術

得閒過嚟討論下邊個v最慘

holo無一個係無辜
講慘唔到佢地

打倒datou

漢字黎
打倒=だとう

其實我唔明牙羊喊下點解會變咗扮慘

不過無今晚的話
佢SC去到25個日得1759595排尾8
的確比上個月少成半有多

星街一早要打

Aloe計唔計holo牙輝蛇

是咪神父

佢無乜睇都覺得佢呢排無乜開台

是咪B站嗰啲/個人勢先可以講慘

之前見你地咁擔心真係好好笑

唔係我講先 我都係見有人講先我先跟進佢

aloe係holo
但佢中之人唔係

哇輝蛇又諗住打十個

煉金大法

又話festivaluna11月合作，到今日都無

同居組都打?

將羊類比做十億富豪已經無理據支持
十億富豪講緊生活無憂之餘仲係想做咩就做咩
唔驗擔心筆分期貸款唔駛驚無錢買樓
羊真係去到呢個層次？
廢事教精你
希望你人生可以遇到一個教你邏輯思考既人

我係連v左膠 無非必要都唔會落場

-0-0

youtube果D個人勢
真係得幾丁友睇

かなた真係對人體好好奇咁

望一望個鐘
又係時候打交

好似係我講先...

唔緊要巴打 我永遠記住咗你 你永遠都係我哋反紅第一人

原因唔講了

道歉未

屌你老母

琴晚唱100首嗰個nene慘啲,條片俾sony bam左

我地連V又拯救左一個vtuber
組長=戴耀廷

心豚衫

牙祭SC世10

其實牙輝係咪葉師傅

v有邊團直播勢多升sub快過holo
任你up啦 up得出當你贏

輝蛇係以一敵百 一刀修羅

下個諗住一齊拯救邊個

今次我幾讚同輝蛇 講慘holo其他人真係未夠班 除咗日日比小粉紅搞嘅會長

一晚搞掂

等埋12月13號先

一開波就已經覺得係

nene啦

朋友？

佢係咁玩原神之後已經唔想再睇了

又一晚

原本諗住下個公主
但公主廚太能招積
送佢落去仲好

公主貪新忘舊

好pure好傻好可愛

岩岩聽曬nene會限
我覺得nene覺得自己同其他五期生相比下無特色先係問題，以點係自信心問題多

但我自己角度，睇nene直播同睇youtube d貓狗片一樣
見到佢天真無邪個蠢樣個人就放鬆曬

咁多senpai都係得3XXk, 其實有咩好唔開心

以事論事
播MMO係幾悶
我鍾意睇佢玩apex

望到個討論有人講個慘字就知接住果十頁會變成點

真 on9又扮勁好好笑

橙

呢個真係

睇親呢張圖都覺得好不安

係時候比翻會長對羊既訓話比佢睇

做乜鳩

獨輪車啟動

最底嗰兩個最多人俾錢

好撚不安

等睇你同公主清隻抽隻

下個可摸以燈下choco
佢死咗隻廿碎既貓, 好撚慘呀

真·Tuna

有d似以前pekora個角色
不過兔宜家已經脫遜

巴

有時覺得youtube有一個唔好
V無一個分區
有時好難搵到個人勢
大既越大 細既越細

我同佢一直友好相處......

搵到v圈邊團人升sub快過holo未?
holo係v直播勢就係呢個層次呀
holo都唔滿意仲想要咩 hololive真係慘呀

係點，我唔知

我宣佈 橙巴係大家嘅

youtube live本身就垃圾 根本搵唔到有乜人live緊 除非你一開始有sub

明顯係阿祭啦

成日都睇holo啲人慘唔慘 反而想知彩虹有邊都可以叫慘（除咗奈羅花）

其實見親啲女V喊真係我見猶憐

不過成鳩日無病呻吟突發哭喪果D唔計

返返去原點
有其他人慘過佢係證明唔到佢唔係慘
打稻草人你係幾叻既

神父點解要咁做公主要你拯救

上連登先搵到啲個人勢

計我話最慘係Aqua
個frd同個同事都俾人搞但有份約綁住出唔到聲

公主有486 祭乜都冇

十虎係咪要回歸啦

其實真係抵yt直播輸比twitch

我一定係痴左線先上網講邏輯

我好慘

因為最近都少睇holo

個直播功能真係太垃圾

又黎上次大戰好似仲係以ぜったい天使くるみちゃん做結尾

見咁收得
之後就密密開 APEX 枠
然後俾觀眾屌玩太多
咁又 loop 多次前排喺哩度討論咗嘅嘢

見佢係咁問NPC有冇著底褲
究竟係咩性癖

咁都有位入

祭前幾日先差小小rape左雪花= =

變咗唔直播玩Apex
淨係抽

sub數呢啲浮雲黎
最緊要啲die hard fans肯課金
不過個v自己介意就冇計

你有得同husky tete邊到慘

CLS

暗黑兵法

冇上一陣又世界大戰

你確定想神父燈公主

係佢自己話少人sub架喎 咩證唔證明慘唔慘
會長問佢同邊個比會覺得自己少sub就係咁解
事實佢一d都唔少 FLARE拎個銀盾幾撚感動
上面有個詞好啱 就係無病呻吟 即係扮慘

雪城眞尋？

以下純粹我個人睇法
當你憎恨一個人時
佢做咩你都會覺得唔順眼
話羊扮慘嘅人，好明顯憎恨羊
佢哋甚至憎恨成個hololive
覺得hololive多sub就係唔公平

但其實，又冇話sub咗holo唔sub得其他社
你個社嘅V唔夠holo多sub
明顯係你個社自己嘅問題
就正如holostars班男V一樣好低sub
唔係掛住holo個名就會成功
成功係要努力，做出嚟嘅嘢要啱觀眾口味
製造到話題/meme/有noise

算啦巴打 我放棄左啦

仲有你地班仆街又講鬥慘大會

我都話從來冇話過羊慘 頂你地

成班傻仔比人轉移視線
已經冇人再講會長

十虎之首我只配服你一個

打邊度先

好似話1個月1次

諗好藝名未

金魚啦
冇嗱嗱俾人迫害

咁佢至少燈到阿祭番生

佢反夸反到就像呼吸一樣

逢場作戲姐 唔計啦

咁人望高處好正常
唔通下下睇住底邊之後話自己好好就算咩？

比個yt channel黎 我sub左先

repeat after me
中華聖女

歌live

月見しずく病到直播咳血 前前後後休止左幾次 最後頂唔住畢業

Lf2

想知ROA而家咩情況 係咪變左彩虹版佛地魔

連v已死

哇原來印尼果班依家咁勁
solo係咪得son有啲起色

本配信のスーパーチャットにておきなわ部に入る収益は、すべて「那覇市国際通り商店街振興組合連合会」に寄付させていただきます

都估到係宝清偷偷正皮我

次次有v喊
就拉去慘度
然後開始鬥慘同討論係咪扮慘
明明喊可以只係因為唔開心
之後就討論輪唔輪到佢喊 有冇資格喊 不斷loop
利申8月開始追呢個post嘅cd-rom 見呢個loop出現好多次

喂喂 你想講邊個先無啦啦又關事

son好似都未到10萬

會長禿頭最慘

認真會長仲可以討論咩 一日跳一次上水報平安

下年應該100K Sub

佢哋做v為興趣多,唔太在意sub數

全post中伏!!!!!!!!
初步滅聲計劃成功進行!

其實係其他人講邊個v慘

40日內金盾唔到=慘

Son 9萬 律可 8萬
其他唔知

羔蛇

搶口到

佢生產咗好多男裝底褲
驚NPC冇得著，想sell俾佢哋

等緊佢回歸

BNS運費係咪同Buyee差好遠
用開buyee唔多想轉

呢個真戇鳩到無倫，成日想睇有咩唔識既人live都無渠道

我記得你無課龍會然

阿火同towa真係要諗下計
佢地有料都仲係咁底層

越著個癲嘅
雖然佢都係

禿頭會長唔會有人理了

50, 40, 30, 20, RETARD, RETARD

我自己覺得好多人將壓力大同混淆咗

おつみこ

小器簿

成班都二五到仆街

糕sir

「當你憎恨一個人時
佢做咩你都會覺得唔順眼」
我估對你黎講 嗰個人應該係2434/2434 fans

擇左名

其實本身想停
不過我用des考生黎比喻果陣

有人就話考唔到係佢地唔夠努力
喊黎多鳩餘

我一時忍唔住 sorry

全日參與唔到討論

唔洗諗 Flare講過唔太在意

呢個post混沌程度我覺得不下於全盛時期既S1
高質.......

有料唔去發揮先至係最可恨

渣架

呢個post好多證據師同記憶師 我算低級果d

知驚就去課返25蚊唔係日日狙擊你

想推

竟然係想同淫賤船長

死蘿莉控

等打完仗先

Nene同羊兩個個時空其實好唔同
成班囉而家既羊同一開始既羊比

阿火好吸金 真係唔多需要擔心
其實我覺得nene同佢地同一類型 sub數增長慢但吸到一堆鐵粉

Lm husky擺上嚟

聽唔到佢讀我SC
可能我同時睇兩個LIVE 聽唔到

個動作係祈禱緊
祈求佢快高長大，身體健康

我冇話唔比佢地介意 唔好咁咄咄逼人得唔得
只係唔想佢地太鑽牛角尖，搞到冇哂自信陷入低朝影響埋平時表現就唔好
想佢地唔好因為sub數太唔開心，而係因此反思自己嘅不足、搵到發展方向而且為此努力

你都算低級邊個算高級呀糕sir 𠵱個post人人都記得你

彩虹班V真係好爛賭
成日玩雀魂
得閒又賭馬
教壞小朋友

身邊冇哂對手慘到

啱曬啦一個鯊魚 一個行船嘅山賊
best match

但耳仔真係好舒服

調翻轉睇 彩虹先係適合成年人睇
反觀.....

呢到班死毒撚日日射sc 唔放上黎你走寶

之前ニュイ仲有貝叔都有正常吹水提到佢 應該唔係

阿火一早搵到自己方向

9000歲都仲係咁
到你老死果日都未快高長大

細路仔建議睇其他箱

有d掛住佢

又冇話sub咗holo唔sub得其他社
如果同時sub晒所有社嘅v
咁呢個又係咩人呢？

我呢就由四天王睇起嘅
有未有企業勢，到有企業勢
我都sub咗唔少v
當中有個人勢、團體、彩虹社、
774、.LIVE、商業v (樂敦製藥嗰類)
當然，我最近期最常睇嘅一定係hololive
但即使我冇再睇其他V
唔代表我個sub唔計
我一日冇取消到個sub都仲計緊

而確實，而家呢段時期，hololive嘅內容吸引到我
就係咁簡單

貴2,3倍左右

期待

我新手記憶師 牙唐同公主巴先有料

其實原神都好適合成年人玩

仲有金魚事件體驗職場黑暗

V界dc同marvel

玩原神=收錢做工商宣傳 呢個係成人黑暗世界既一環
反觀

唔好攪鳩阿火啦，你哋去幫NENE就得

sub數呢D虛名嚟
食晒Hololive啲女先係目標

真 香港營收第一

好野
咁都比你兜到
神父果然係神父

笑撚到我咳到仆街

holo有埋政治元素仲成人向

印仔係值得respect

兒登

佢地窮咋

Holo是清泉

阿火SC好多架

我只係個有wtm同nene member嘅cd-rom
係咁啱俾人踩中晒兩條尾先上水9up吓

真
出埋攻略
仲話可以用石頭代錢
好成人世界

v豚

成熟既人根本唔會係冇利益下惹政治麻煩上身
政治觸覺有待提升

而家BLM咁勁洗擔心佢？

如果唔係想做最出名嗰個嘅話 應該係SC重要過sub數？

乜原來香港都咁多人玩

#noye#

口裡說不
身體很誠實
食酸菜魚海底撈

最好就兩樣都有啦
相輔相成

其實，你有你睇，我有我睇
大家根本就唔會有衝突
係有啲人專登屌人哋個社嘅V
又話人扮嘢又呢樣嗰樣
咁就緊係會有人defend自己個推而嘈

又話水火不容
點解你反水都要對火咁搶口

睇半場去左十幾頁

留意到個名有個羔字既會然都幾高汁

其實唐巴係咪好憎牙火

佢淨係對糕蛇唔搶口

冬雪個l2d個波真係好大

Holo根本就係被政治迫害
無啦啦中伏

我racist

佢全否定民 holo同佢有殺妻之仇
(蘿莉唔計)

你都on99 唐巴不嬲對邊個都搶口 除咗小學生

又有邊個諗到講完 台灣 呢兩隻字
Cn就咁就執咗

唔係囉
我DC成日搶佢口

你上嚟耐啲
就會發現呢度有啲巴打係故意撩交打
三更半夜冇刷牙就開始口臭
唔洗太介意人哋講乜
自己鍾意個V就夠

琴日先比佢串完好彩今日我自己爭氣

估唔到最有骨氣既係印度人同英國人

Post咋都冇講過

耍花槍同搶口唔同

非常同意 但我覺得大家有時敏感度過高
姐係一點就著.....好多時我冇參與討論
當大家講笑 笑下就算

你唔搞政治
政治都會搞你

唔係國家內既排名黎咩...關窮咩事
定係窮到頭48個app並列第一佢變49
定係原神一課就要課好多所以課唔起

你真心認為嗰啲係「虹粉」

雖然佢皮膚黑少少啫
都仲算健康膚色吖
雖然我未見過佢真人

講笑咋嘛 鬼唔知咩
不過呢d話邊個社咩咩咩
大家當吹水for fun輕鬆下就算啦

成日搏火代表關係十分好

我有講sub唔sub v咩? 我講你次次都攞2434黎同holo比 上黎開波講2434啲fans有份加入holo v 批鬥大會 你係咪好憎2434 fans啊?

牙心講咗嗰兩隻唔講得嘅字

記入小氣簿加封鎖

全肯定係咁 我9UP傳心GE比你任屌又點話

但係！但係草青係咁講架喎！

有時間嘈不如睇多兩個V，睇v時間1:1真係好唔抵玩

對唔住

點會冇講過，咪9up啦

敗登唐可可巴都有特權㗎

釣少晚鯊魚就打交
話左依到無共敵就內鬥架啦

分區算

亞洲區無乜野玩，剩係得acg玩就話姐
白人地區都咁多人玩

今次agger米青

唔好記我入小氣簿

加稅又係政治事
水電煤又係政治事
有冇得上外國網又關政治事

冇共同敵人係咁

聽到讀左

又分

too sensitive
好似船長咁

分區觸發關鍵字

呢D時侯要叫牙輝出黎做dark hero救場

想開雙戰線？

會長肯定會係被入面放屁

我哋好快就會俾城牆圍住
大家準備變身做巨人啦

咁有D好劣既 真係要屌下

睇嚟聽日有大事發生

分lethergo 做v等待區

好似依家咁 我當係派膠party
起碼我追post追得好開心

輝蛇好惡

新界香港九龍無得避

咁應該係動物台定直播台

全肯定風氣唔好呀 唔啱就要屌架啦
死撐爛撐唔合理都要撐為乜
我都唔會對自己推全肯定

公主急症室雜談

我建議睇妖狐雪乃
呢個星期都好努力開asmr

輝蛇如果整小氣薄應該成本魔戒咁撚長

唐巴惡D

成人台得唔得

會長重大發表話自己禿頭

屌你小氣到

事問𠵱個post有邊個未屌過輝蛇

佢喺pornhub做v

無
我到依家都好少block人
有時block左睇下係咪正常reply有時都會覆

想睇

pornhub 3D出道

我無 熱愛和平

未出道就俾人性騷擾
應該可以加入 鬥慘大會

又想擴大戰線

兔仔因病畢業 好慘

JK

巴打心中就只有兩個社
唔支持hololive都唔代表一定係虹喎
你哋成日當我搞虹粉，其實根本就你哋誤解咗
我係指出有人想做對立廚
而呢個人唔一定係虹
甚至holo粉都一樣可以有人玩互黑
就好似當年啲AKB咁，同公司都一樣鬥到班粉互黑

總之都係嗰句
你有你睇，我有我睇
大家根本就唔會有衝突

小心唐可可

乜依家仲有純情小鴨鴨咩

我應該未

正到傻

夜晚推咁快 點睇得切

死蘿莉控 捉少一陣都死

卜脆永遠係你個Ｖ名

你睇返法例
過16就得

我唔記得outlast隻game有幾長 かなた有冇可能今晚玩完

IOS

留返同個官講

老人JK

你睇吓拜登
未16都得

唐可可失去了一切, 入左雪廠街

咁我開名囉
今次搞事嘅係宝多六花
你自己問佢係咩人啦
我唔幫佢分類喇
佢都唔係第一次搞事
只係我哋睇慣唔出聲啫
今次有啲新人俾佢釣到咪開戰囉

點呀，到你想同我開戰呀？

一句未夠18歲就終止左戰爭

要奶共了

台灣4見巴哈都勁多台仔玩 仲以為會高D

型撚到

班ifan特別低質

又黎

咁我真係藍友黎

米青試吓入佢中路

唐十一

胸不平可以平天下

米清係咪又要一打十

你又知佢唔平？

唐登

Ching把聲勁好丁
幾時出道

太公出手勁過輝蛇

都仲未見到研究所
邊有咁快

會然唐xx咪i9

印佬點睇

講真我撐米
佢雖然惡咗小小但本質唔壞

唔知㗎 希望再明天呀嘛

唔係咁易架...

Virtual Youtubers討論區（269）

開定先

開名有咩用
又唔撚係屈你

明明上個po話有車牌

其實胸平又有什麼可怕呢？

有時睇post好睇過睇v

又發現多個單推lethergo

屌你啦 船長都18啦 lethergo 10歲已下不為過

你無以前咁好睇

又係ge 你以一敵百ge 英姿我見過好多次

我單推橙巴

講緊NGA post?

呢個真 牙輝自從追左p家回晒塘

玩暗示俾人話我地圖砲吖嘛
而家開名咪幾好
你呀，咪搞啲新人啦
嚇走晒啲新入嚟嘅會然

有冇人睇神狐かな
層皮同把聲都幾得意
點解佢好似咁霉

我有

鬼佬除左holo撚會睇其他咩

冇人講咪你講囉

我冇搞呀 講事實又唔鍾意
講錯野比人潤2句發爛渣

氣鳩谷閪臭母老你屌
？嚟出樣撚啲呢你到教先母老你屌路一教路一陣嗰字寫你教竇老你個細你咪係
？架屌個嗰訊資放發畀要定一個嗰訊資收接
？啊講樣撚點以可又知唔人他其講撚唔又知你，母老你屌我囉知人話提你咪咁提人冇知人冇
？架得撚唔知撚唔，屌你畀啦啦撚無ʇsod下碌碌，嘛啊事嘅咁件有知撚唔係真我母老你屌
。緒情面負長助，性耐嘅人有所磨消到喺全完，仔鳩戇啲呢
？知都柒乜住撚uoɯ時小四廿都個撚個為以咪係，嘅得撚唔氣好聲好
？」講人冇都ＸＸ「人屌要都ʇsod開個撚個咪係，啦架講人個一第有實都題話嘢撚乜
？得先人屌句兩一多加要都係就ʇsod開，感越優有撚好就己自，講人冇得覺咪係
？先講撚唔你屌以可又咪係我先咗撚講ʇsod開人他其？架你屈委撚好？架得撚唔講你
閪臭母老你屌我囉講你咪講人冇

呢個指控好嚴重
你覺得佢點霉法

屌你地啲回覆仆街到

比youtube推過佢嘅翻譯片
分唔到係外國V定日本V

屌

又霉又慘

Holo同彩虹標準只可以同自己人比
拎出黎比冇人唔霉

天使個語尾變左PEKO

係咪衰呢又趕走啲新人

Sod

巴打好勁，可以成篇反轉嚟打
我都要少少時間先消化到

做左7個月得4萬幾sub
算唔算霉

現實多野忙
大家又追唔同v咪少左上

係#695勁撚仆街

外國掛，英文流利到

依個真係中肯
唔係講笑

霉到
仲唔快d捐返十萬八萬比佢洗

係波台cap過黎
我邊有咁好心機

應該有tools調轉呀

我都覆咗冇人提咪你提 但真係估唔到巴打咁癲

屌連啲英文都反轉

屌你真愛黎架喎

你地咁惡一陣嚇親岩岩入post既新人

Ok啦我覺得 定你覺得佢同接人唔多
利申未睇過直播

個人勢算多掛

講真尋晚睇完笹清收埋自私陪玩個V就覺得在坐各位都係辣殺

唔得，呢個po啲留言仲好笑過班v，大家幾時開台罵戰，想課紅sc了

係咪到而家都未開名

40000仲唔撚多 你睇彩虹holo忽上腦呀

又鬥人數
1. 個人勢一定唔夠企業勢多
2. 企業勢個基本數係前輩打返嚟
3. 企業勢唔好睇嘅一樣會停滯不前
4. 人數爆炸嘅v通常係有一個特定契機
例如，玩過某隻game而俾大量人認識
或者成為咗meme而俾全世界認識

有好多做到引退都未有
同埋佢講英文咁勁，外國base應該會幫佢好多
又要係ロリ
唔算霉既，佢直播同接或者sc果啲睇下夠唔夠佢維生囉
#1應該有啲網可以比你睇到

咁夜巳經冇正常人

自己search啦
尋晚打完breakspell

所以咪話ok

好似有人嗌我？

琴晚已經黃左啦

大撚把一句code搞掂啦

學糕sir畫畫好過 追追下又一個po

走哂出嚟

事實明證文次字序並不響影閱讀

我連V正常擔當

自從mia彈起左之後
連v得番我fi有資格嗌霉

幻聽

F清打唔打日麻雀 入DC

收皮啦

唔打(唔識打) 仲畫緊畫

惡能到

勤力睇左成日v同打機一筆無郁過慚愧